山竹我而家正式宣佈屌你老母

屌你老母個勢咁撚勁以為你可以幫我地吹冧高鐵港豬澳大橋
但你臨尾先黎減弱又吹唔撚直
fine 咁希望你令到我地有風假放
屌你老母係星期日搞鳩晒我地全香港 然後夜晚就拍拍蘿友走左去
然後星期一我地就要繼續準時返工 但d建築物呀樹呀路呀交通呀就比你搞撚到立立亂
聽日就連工都唔知點撚樣返
山竹我屌你老母

未見過一個風咁撚仆街

強風閪時間
屌你老母山竹

百年一遇仆街風

屌你老母

點解唔係星期一先來打咁大嘅風

港敵 - 支那，菲律賓，山竹

山竹

浪費香港人既時間

山竹 : 關我撚事

要唔要全面抵制山竹牛肉?

心聲

屌你老母山竹食屎狗黎

話明災難
係為人類帶來災難

屌
搞到我地無左一日假，
仲要搞到周圍亂撚矖，
點撚樣返工呀，
山竹我屌你老母

星期日放假就困人係屋企
星期一成街立立亂就要正常返工
我屌你老母個閪

高鐵無事
條港豬澳又無斷
失望

屌那星以後罷吃山竹

屌你老母早過平時半粒鐘出門口

車又無 屌你老母

垃圾風!唔敢係星期一證明自己

林鄭我要屌埋你老母呀！！！！